YUU積分計劃

屌你老味真係好撚on9

賣咁撚多廣告 仲要賣埋Enjoy卡但係回贈又唔係多

換啲嘢仲要好撚垃圾 以前app啲分又唔可以轉入去 得萬寧可以

怡和集團

屌你一入惠康俾林子祥洗腦

成個藍色經濟圈

on9計畫

依家變咗廢卡

用住先啦

唔緊要 去百佳咪得

好洗腦首歌
btw, 裝左個app了

你話你係咪犯賤

岩岩Cut咗啦 用分又麻煩咗 又多限制

HSBC red好似幾好

有咩so 其實？

林子祥歌係好洗腦

個app我開唔到 iphone問題？

屌你老味 首歌好撚尷尬
搞到我唔撚想去惠康

聽到班職員係到屌佢老味日播夜播，播到收工都有幻聽。
首歌仲要loop完一次即刻又播下一次，無間斷狂播

學donki

同donki有得比

Your Face Your Fate

假設你屋企附近冇百佳得惠康7仔
真係唔係個個會去好遠搵百佳

冇儲過

一d都唔抵張enjoy卡，已經幫呀媽轉左red card

( Show Blocked User - Peter攞料 )

點樣cut?

Cut咗enjoy好耐 垃圾卡

張新卡咁撚柒我即刻cut咗

佢張M power有無用?

咁佢地都幾誠實 打正旗號用深藍色
唔知個班marketing 係咪想玩9間公司

都on撚9 買200蚊先得1分
好似好仁慈咁 幫襯佢地d partner就有多幾分

打個電話就係啦

好

百佳都有oshi super 同琴聲

點解？

去分行剪卡都得

屌真係去咩超市都要被洗腦

屙耳屎su爬 成就你的美味

首先唔理佢係唔係藍

但要儲分要同時碌指定信用卡同埋用手機scan QR code

點解以前唔洗 宜家搞到複雜咗

真係on9

回贈幾好
但係成條formula好複雜 分左好多個category
m power既話不如直接cashback算啦

屌你有聲

Enjoy 已經夠廢呢張仲廢

利申無申請過enjoy cut左好耐

曲線加價
由接discount回增
變儲分

用綁定卡應該唔駛同時scan QR code？

睇介紹應該係
Yuu + 現金 = $1賺1分 (掃app QR code)
Yuu + 已綁定八達通 = $1賺1分 (直接拍八達通）
Yuu + 已綁定Enjoy Card = $1賺3分（直接拍Enjoy Card）

但搞咁多野都係得1.5%回贈（e.g.$200消費=600分=$3回贈）真係唔吸引

日常去超市用Yuu + Red Card咪仲抵

Red去惠康買嘢抵過enjoy?

Fuck you you

宜家係，以前92折冇左，得1.5%回贈

咁佢寫又話咩四倍八倍係點樣

你估真係畀優惠你咩,怡和集團攞大數據咋嘛,睇下點樣sell鳩你班仆街

煩撚到仆街

仲要播撚到勁大聲

同之前個vewa卡一樣

惠康、Market Place by Jasons及旗下特色店舖
於每月3號、13號及23號單一簽賬淨值滿HK$100或以上，可獲92折

仲有呀
無既話就真係無存在價值

冇左啦，on9仔

每日打飛機...

垃圾

我之前一直用enjoy卡ebanking繳費，$200回$1好過其他卡。依家變左做分有冇話幾多分先有得當錢用？

enjoy無了92折,唔撚係卦

冇？

有

點樣yuu +red?

原本覺得有興趣
按入去睇 買1000蚊先平5蚊
屌 咁都叫優惠 食屎啦

唔用enjoy 淨用yuu儲分 等於以前八達通儲分 0.5%回贈
red card超市 2%回贈

無可否認繳費0.5%係好過多數卡

1000分=$5優惠券

所以咪叫你申請埋enjoy卡
冇enjoy卡其實真係儲唔到啲乜嘢

新enjoy卡似乎係個卡號印後面同埋冇凸印喎
感覺幾靚仔

有無人聽到佢唱Fuck uuuuu

有冇得用apps直接係收銀度扣積分，好似以前咁$1都可以扣？
如果迫人換卷咪好似西亞咁，變相少左回贈

咪撚戇鳩啦

原唱首英文係咩名？

原唱好聽好多

就係逼你換券

樓下得惠康，今日一入去就狂播林子祥YUU! 入左半個鐘，列宜加都仲幻聽

去一轉Donki平衡返

幾個月前黃圈都有玩吸印仔嫁但唔知係小人用定點，冇左回事

Uptown Girl (唔係funk)

死喇
連登仔反嘅嘢

Y U U !

我用易賞錢唔好
誠哥

有咩優惠其實

推出時機唔岩 武肺又國安法

再早好多嫁，有成半年前重未有武肺，但冇咩人嚮應

希望搞手繼續搞

首歌我想改詞
諗左好耐都改唔到
有啲難度

Oshi super勁煩 又難聽

咁而家無咗enjoy dollar儲？

綁定卡都要啊
要係啲貨過機前拍一下 俾錢再拍多下

下下開手機掃，又拍卡，麻很煩，簡單D講即係cut左enjoy dollars.

綁完都要scan QR先知係咪會員
咁就真係好煩喎

怡和撐黑警不了

有冇原裝歌詞?

連銀行職員都覺得煩到癲
勁on9

YUU！

點解用red 得2% ？
不嬲賞家居VS 谷到上3.6% 喎

嘩，咁多dairy farm 打手

各有各好
你咁做即是無左飯咭

屌你岩岩經過惠康
係出面都聽到YUU

正
btw 林子祥呢d 唱法 真係old school 派先會接受

痾屎 Super 成浸化閪臭味
痾屎 Super 避你避到轉 Gay 盡快收皮
痾屎 Super 仲要放篤屁
痾屎 Super 逐漸已舉不起 臨門亦要迴避
寧願拎杯去 J 一於打飛機
大量美極 谷鳩氣
令你賓州耗損 日後不再起機
形住有種 難聞臭味

痾屎 Super 成浸化閪臭味
痾屎 Super 避你避到轉 Gay 盡快收皮
痾屎 Super 仲要放篤屁
痾屎 Super 逐漸已舉不起 臨門亦要迴避
痾屎 Super ~

你諗下佢地受眾係咩人就會明
邊個去得最多超市買野

好多後生去超市

咪係 d熱褲囡囡

岩岩dl 左個apps, 禁使用邀請碼註冊即係用咩邀請碼？試過入萬零卡個number 都唔岩既

Check下Email有無收到Manning 邀請碼？

去過香港仔果間，狂loop呢首歌，煩撚到呢

真極上美味～

donki仲多

去萬寧叫佢幫你搞啦

屌，買1000蚊嘢用揸兜張simply cash已經回15蚊
用安信張earnmore回夠20蚊

搞咁撚多嘢買，1000蚊先平5蚊

仲要換coupon

有冇人收到SMS要你覆「ok」或按連結？
鬼鬼地冇理

有
明明已經 activate 左個 app 都仲 send 過黎
條 link 比 adblock block 左 ()
我試過比佢 bypass 一次
又的確係飛去佢官網既條款

回贈其實無變
1000平5蚊等同以前日日賞/Mann卡
Enjoy卡100蚊回1蚊
加埋就等於1.5%回贈
最濕尻係逼你換禮劵

揸兜呢排又麻煩咗
前排至少換50以上
Ok fine
而家逼人50倍數咁換
都未講要開戶口養張卡

拎左卡了 有咩好？

成件事即刻變得好老

$25/$1獎賞錢

點解啊啊啊啊啊

點整？加張卡落yuu?定去超市直接用卡比錢？

唔關yuu事 普通簽賬就得 話做緊promotion喎

Oh thanks 咁呢排用多啲呢張卡先

迎新你攞300定800

真係唔太記得 好似得一個option揀

分裂香港經濟卡，怡和係外國勢力，係咪想顛覆中共政權？

無錯，當佢日日賞就得
百佳易賞錢好在可以轉匯豐 RC
再用黎找卡數
yuu 換惠康券要最少十蚊
呢樣比日日賞差

真係麻撚煩， 用張earnmore駁落八達通，全部用八達通畀錢，就乜都有2%回贈， 仲要唔使自己換，每個月自動扣曬啲回贈拎嚟找數

我屋企人收到張傳單上面有寫
你去萬寧拎

百佳都有首愛衣shi super

想問下去7仔增值8達通有冇得儲分?

唔一定要換卷既，不過要$20既倍數咁扣(學足SCSC咁L樣)。又要人拍兩次卡，明明以前扣cash dollar+俾錢拍一次卡就得
同埋要係Enjoy Card特約商戶先扣到。

定係搵條友用林子祥唱腔唱

SCSV幾時改要倍數？我上個月扣好似都仲得

直送比你

donki正好多

買700蚊野先送兩包濕9紙巾

咁你咪用信用卡啦 買咩野都係實名購物呀

痾屎supa好聽啲

ios 彈app

無喇，行山改積分系統

開多張附屬比條女是常識

口裹說不 身體很誠實

唔user friendly Cut卡

首歌真係好難聽

完全係on9

賞家居唔係包晒所有超市
要包晒所有超市要有埋賞品味
賞家居+賞品味=2張咭
一樣係無飯咭

黃圈有無呢個計劃

無人跟

可以照用enjoy card 直接扣yuu 分當錢洗
唔一定要換優惠卷

個廣告兩父子一齊拍 但係得林子祥唱

除左donki 之外全部都好撚煩

成件事都on9
複雜化 仲係藍集團

我知hase條team有人睇linkg
只可以講太複離
你地確定啲師奶都識玩？

好似小學雞改歌

首歌好撚嘈

This?

睇app store第一位 以為多藍屍港豬down
屌 原來連登都咁多人down
藍色經濟圈真係多謝晒你哋呀

連登還連登
著數還著數

首歌真係好撚煩 入去一陣都已經想出黎

姐係恆生信用卡冇得再用cash dollar ？

以前Muji 都扣到 而家係咪冇？

睇完又點會多啲人申請？定係改良張卡個玩法

因為佢啲著數好多都關乎日常生活例如惠康7-11個啲
所以好多人down係正常

enjoy冇，如果我冇搞錯的話

印象中係6月尾/7月頭改左要$50倍數

講咁耐 竟然圖都無

個Brand 好藍

返惠康表示

易賞錢

我尋晚去完惠康訓覺仲loop緊

梗係冇

師兄識唱未

Simply cash變左垃圾卡啦其實
又cut免年費, 仲要咁換cash真係on99
夠年薪開hsbc visasign + red 好過

聽到打咗個突心諗冇去幾日做咩換咗首歌

麻煩到想cut卡 本身就係唔想計miles先揀佢 啲幾倍分商戶全部都

之前諗緊申請enjoy定red
好彩揀左red

識啦
Uuuuuuu⋯⋯yuu!
好撚煩播足全日

放工去donki平衡一下

百佳抄donki
惠康又抄百佳抄donki整洗腦歌

唔洗綁卡都用到

7-11$1000換$5
你老味

即係唔開app，張enjoy卡就廢左？

垃圾app

$2000又真係換$10
屌你老母同我換兩張$5有閪分別

淨 app 就 1 蚊 1 分

enjoy card一向都係200蚊先回贈一蚊
啲分根本冇用，係95折有用

ej card 唔用 app 其實冇咩大分別
用 app 就飲食果 d 多 d 分囉

有冇人起下底，係咪勁共嘅圈套，無啦啦呢個時勢點會出一個新嘅儲積分計劃

變左要儲夠 5 蚊或 10 蚊先用到
日日賞冇呢個限制

enjoy卡今時今日2%都仲吹到咁大
咁樣叫大改革
冇4%都唔撚碌你啦

換劵係儲夠5蚊
碌卡當錢扣係要儲夠廿蚊

比出面d 信用卡回贈差好遠

又唔洗喎
我尋日試咗
埋單時只係俾手機佢scan QR Code
我無碌到恆生enjoy

最後買$55嘢，睇App有165分落袋
3倍分

但係我尋日Yuu+ 8仔俾錢
最後睇App都有3倍分
唔知佢點樣計出嚟

到你要用enjoy卡優惠 (惠康92折)個陣就要拍兩次
一次儲分, 一次俾錢

92

而家去買嘢無得扣cash dollar啦？

Yuuuuuuuuuuuuuuuuu

好撚戇鳩
搞咁多嘢仲麻煩咗

btw我原本仲有百幾蚊cash dollar
係咪仲有得用㗎 sorry

係囉，仲要有限期
又冇得換黎找卡數

第一次消費三倍
唔關事

其實佢有出信出 email
而家係冇得儲但可以用
直到好似出年四月

其實點讀? 妖?

佢地會修正架
之前m power咪係咁

今日等外賣嗰陣入咗去marketplace涼冷氣見到有個婆婆想用八達通儲積分，個收銀話宜家唔用得，問佢個電話可唔可以Down App

啲老人家鬼識用咩，都係誠哥好，可以用實體卡，可以講電話號碼，又可以用App

點解7仔八達通比會自動儲埋分，但惠康八達通比又冇自動儲分？

屌佢老味搞咁多野
我用佢主要係AAVS
唔想用支那野

本身係揸兜係priority唔使年費
但咁樣換法真係on99
食唔到最紅就SCSC

根本唔撚enjoy

上次去惠康買咗幾十分鐘嘢

大陪分人都話u唔好
但個post有300正評
怡和mkt team好勤力喎

你個apps成日彈快啲搞搞佢

enjoy卡需要年費？

小妹失業中只係開黎討論下

好似理論上所有商戶用登記左既8仔都會自動儲分
唔知有冇錯錯左屌得細力啲

上次去豐澤個哥仔話慢慢會轉用apps QRcode
好快實體卡會淘汰

即係點講多啲得唔得

呢個好聽好多

最抵一定係yuu+ hsbc vs
夾埋4.1%回贈
同埋積分可以換野食
抵過扣錢

藍店黎架，咪用啦！

冇年費
但為左儲呢個分黎出就多餘
ej 卡得特選商戶折扣有用

唔好用藍店野喇

連登仔講完我即刻down左黎用 有著數仲唔攞？

3.6 未算最高
而家只限揀左賞家居

基本上佢果d鋪頭 9成9都拍得卡
用boc sogo vs拍卡 5.4% + yuu 0.5% 有5.9%

洗撚用你張垃圾enjoy?

恒生卡d bonus分好似過幾日先會入俾你

正常應該要等返單啦

淨係聽到洗乜撚同爽夾棍

我地要扺制一切拎電話解鎖開app嘅會員/積分計劃。你用=支持=認同女人慢慢用櫃員機。

全藍店咁濟

點解咁講

有黑心已經屌一聲

已封鎖會員
BlackBerry

唔記得係咪5毛，封左好耐

sad

藍店大聯盟

惠康拍enjoy card儲分果時，
可唔可以用Apple pay拍？
唔想袋住張咭

垃圾藍APP咪Q用呀

個世界已經有八達通paywave同其他快速支付系統，但結果"比錢"呢個程序無快到，仲慢咗，原因就係有人搞呢啲要拎電話解銷開apps再scan嘅鳩屎嘢。就等於你買咗架車，但每次等錶位等一個鐘。

應該可以

😦😦😦😦😦

麻閪煩儲分 去超市用red卡好過

但我又覺得唔應該限制會員用咩方式消費，儲分同付款分開先做到呢樣野，你想快咪唔好加入會員

唔關事
你用咩卡都有得儲分

Enjoy卡係挷定仲儲唔儲到yuu積分？仲有冇3X?

睇嚟連登仔已經原諒咗怡和

你係app入面連左8仔就有得儲

要似要等48小時

有連到啊，7仔即時見到加咗分，但惠康冇加到

綁定係支那term 唔明yuu點解會用呢隻字

講白啲即係enjoy轉晒儲yuu分啲分會入晒落你登記左enjoy個yuu戶口度
回贈比率同舊enjoy $ 一樣 只不過轉左用分表達

唔出奇
個app實係搵中國人做同跟啦

Y! U! U!

YOU GOTTA TRY IT

綁信用卡要入卡資料

有人話間公司個server係支那
唔怪得啦

綁定呢個term真係好銀耳

即刻唔想用，轉去m power仲有冇cash dollar?

有 但係何解要繼續用行生 cash dollar根本唔吸引

佢間銀行都老撚套
簽卡要等返幾日先show到record
乜撚都簡單複雜化
已經唔再用恆生好耐, 比佢凍結左個ac
但又要繼續幫我renew張enjoy card

點解你唔直接 cut 左張卡呢

無enjoy卡係咪無得玩？定係比佢scan個qr就得？

我唔想浪費時間 一陣又要我填乜填物 又話要落分行搞
無乜好感對於呢間銀行

兩樣野獨立

我尋晚 cut 完
打上去 hotline 同佢講就得

其實一直都有

姐係enjoy 卡冇左cash dollar，迫你登記Yuu
如果我冇登記Yuu會點

換卡啦
利申: 含淚咗

有沒人登記既時俾佢扣左1毫子？

根本唔應該取代cash dollar呀

有呀

係咪俾佢食硬？
一毛雖然唔多，但係沒啦啦俾佢扣左條氣唔順

食硬啦佢寫到明要扣

上面有人咪講左果一毫係唔會返單
做乜個個好似冇用過PayMe，你加信用卡果陣都係會hold起1蚊

同以前enjoy card一樣，毫無討論價值
咁都十幾版，話無pr都無人信

講下都唔得

一入惠康係咁比林子祥洗腦

綁八仔可以唔洗qr code

屌 佢哋播還播 可摸以作首好聽啲

怡和
不了

facebook d 廣告多撚到

我之前都試過唔係即時加
之後佢D staff 話可能未上到數叫我等1日
第2朝就出現返

佢係寫拎授權唔會真係扣

Yuu

點止facebook
通街都係

似 uptown girl

唔計黃藍的話，用中銀大灣區信用卡綁手機支付，回贈4%，好似上限回一百元。即係最多碌$2500。

餘額用安信銀聯，2%回贈。個上限好高，我用唔晒

sogo vs仲多 5%

仲有92折，冇八達通日日賞啫

正喎，回贈居然冇上限

有啊 都係上限回$100 最多碌$2000

咁你有冇諗過個實情係想班c9陣係識用卡唔識玩分？

百佳喎

請大家扺制任何用要拎電話解鎖開apps掃碼嘅會員/積分計劃，因為你阻住個地球轉，快速付款無論幾快都比你搞到慢過現金找續。

Jardines d pr 好高質，個post 就上熱門

Drag

最多可以同時綁幾多張八仔？

齋儲用唔到

唔清楚
應該一張啦

日日賞轉左yuu
日日賞用到831

睇吓有冇著數姐
Eatizen要掃碼。但係買美心mx 每次減五蚊，尋晚又用咗廿蚊coupon, 再送杯啫喱。點會唔用佢個 app

睇漏咗
唔該

又可以cut reward budget

限一張咋

屌你老味去惠康自助checkout唔可以用日日賞
要排隊去Counter

日日賞仲有$20未用

邊度有全首版聽, 好吊癮

惠康有

Y~U~U!

咁垃圾都吹到10幾版...有幾多打圍爐?

On lun9
人做優惠佢做優惠做到咁小家
信用卡都玩5%啦

5%? 邊間

enjoy卡已成廢卡

藍色經濟圈

sogo vs 5.4% 用埋佢個app 加埋5.9%
大媽區 4.4% 用埋就4.9%
icard/ icard銀聯 4% 用埋就4.5%

上限每月碌$6500 唔信你平時拍卡都拍多過呢個數掛? 所以用boc冇得輸

成班合作嘅商家唔係藍就紅 都唔係好嘢啦

正常人都唔撚會用叫個app 啦
怡和

啱啱係market place買左$910
Yuu有$25，用red卡碌有$18RC
加埋有4.7%回贈，係咪暫時最好組合？

但成日上網買野都冇4%

Why YUU $25?

可換現金

我指點計出嚟?

俾佢yuu洗左腦幾日，行過門口無乜聲諗住終於可以入去安靜咁買吓野，點L知入到去一半又聽到
~齊換積分～勁興奮～其實洗乜L~~

點解我綁左張恆生enjoy卡 (唔係yuu 版), 去7仔買野冇3倍分既? 只係得一蚊一分咁, 同埋之前我去惠康買, 都係用enjoy 卡, 但就計兩倍only, 唔係都有三倍咩?

你用咩俾錢呀？

你點計

我7仔都係咁，得兩倍only

sorry 應該係惠康，佢只係俾左兩倍後果個分我

我無問題喎
幅圖冇計錯

額積分係咪會後加？我另外喺7仔用enjoy card買都只係得1倍

商店(惠康七仔)額外積分係即時(同基本積分一齊)
Enjoy 嘅積分係7日內(通常隔一日，即第三、四就出現)

想問已綁定enjoy卡後，係咪唔需要再開app俾佢scan QR code? 直接用卡俾錢就有分？

要Scan QR code
如果唔scan qr ，咁就 scan 貨前，啫已綁嘅八達通或enjoy 卡

唔好貪積分優惠，其實先係慳得最多

佢地係特登用藍色

聽都未聽過首歌
唔去怡和旗下店咪唔會聽到囉

發現p牌傻鳩藍屍案

首歌係west life uptown girl

有其它咭用都話，太on9

Sogo vs 5.9% 係咪咁計？
5% 回贈 + 0.5% yuu 儲分
0.4% 係中銀卡本身儲分？

中銀真係好正
咁多張卡都係4、5%回贈

超市code + red
7仔 八達通

same here

我去百佳

Sogo 5% 計唔計 wechat alipay

Only Apple pay google pay samsung pay.
boc 大灣區卡就支援埋 wechat AlipayHK huawei pay, 雲閃付。回贈 4%

咁即係無得chok BOC $100

乜嘢叫做 chok BOC $100？

傳聞本身係紫色 但係而家紫色有其他意思所以轉藍色

藍色係為左迎合各大藍色商家

5%回現金中銀 + 0.4%中銀積分+ 0.5% yuu
應該全城最抵

Thanks!
我唔係大洗嘅人，一個月好少用到手機支付 $6500
仲要係唔計八達通洗費

請問中銀回贈上限係咪逐張卡計？
有以上三張卡，即係上限係三百？

點解去惠康買嘢？

明白晒，唔該
Icard 個額咁細，小家到呢

不了

屌呢個yuu前幾日無啦啦Send左兩個Verification code去我電話
但係我由頭到尾都冇申請過
驚驚

老人家禁錯電話NUMBER姐

首歌好似係唔係林子祥唱
有冇人知邊個唱？

獎志光

林子祥 - 我愛你
Billy Joel - Uptown Girl
(我的老餅年代)
(得閒Google下)

想問係咪綁定enjoy卡就算唔用enjoy卡簽帳都可以將積分倍增

笑死

無咗Enjoy 卡嘅倍分

咩事啊走黎搞搞震

收到廣告email，又殘體，又冇牌照號碼

首歌原唱好似係billy Joel